大家好，我整左個電視汁撈飯網

大家好, 我又屎忽痕, 整左個chatroom, 俾人睇住電視討論劇情

個感覺會係好似睇住電視, 有d live chat, 好似多d互動

我睇劇/動畫有時會鍾意bilibili / niconico d 彈幕咁, 好似成班人陪住睇咁

幫手試下頂到幾個人, 個chatroom用緊raspberry pi host only, 希望頂到, 順便想試下個limit

小試水溫, 唔知大家覺得作用大唔大, 定其實連登推到1001 d post仲好玩

暫時無得set名 全部對話匿名咁傾

電視汁

lm

同就咁起論壇討論有乜分別

完

唔草低chat record
本身諗住開黎討論劇集
但睇落反應不大 睇黎真係無咩用

以為一邊直播電視，隔離有個chatroom一邊傾

G持

想架 但版權

草你老母